日本用慣年號, d人會常想唔起今年係西曆邊年?

生活用慣年號定公元邊一年多?

公完
完

其實唔難記